［海外抗爭喎］連登BNO移民百態

想炒股唔交稅

你想知不如問下鄉土啲藍屍啦清

又話鐘意人地環境，又想留樓係香港

有千二萬都諗，難為啲連登仔仲叫人身無份文都去，仲話當年佢老豆冇錢都游水落香港

呢張我都唔洗用紅色括住，嘩啲言論精彩到呢

呢個最正啦！監就你坐，移民就我做
革命你去，光復我嘆

嗱俾埋link你地啲中產走難狗衝入去討論啦鄉土移民清

我會持續update啲cap圖俾大家㗎
歡迎有心移民⋯呀喎唔係，係走難既清討論下手足！我地London Bridge下見（如果你坐完走到既話）

華人劣根性

呢個post都on99
R盡著數就留香港啦

成二千萬幫你慳埋仲諗住r盡
港蝗

呢D真係好核突
無論留港定去英國都好多係黃絲
好心就唔好再炒黎炒去，對自己人留D善念
對肯支援我地既英國都多D謝意
做番個有品格既人啦

佢地仲衰撚過啲大陸人
嘩有著數就狗衝
香港一冇野就返嚟嘆
食相真係肉酸

垃圾post 拉

善意？
作地眼中得錢咋
對手足都冇善意啦
你睇下話驚之後會回流果位會員
乜都係自己仔女
人地仔女坐監就冇問題

有曬證據冇point拗就垃圾？
你咪拉囉大把人覆

推

睇吓咩態度啦, 係黃就支持走資, 但走完資完又唔比人响個邊買樓, 好難搞架喎.
買樓投資無問題, 但千其唔好搬香港個套陰質劏房生態過去

推，大家都係中國人

巴打
買樓冇問題
投資都冇問題
但你睇下我上面cap果啲
一個二個講既都係留樓係香港/投資想走稅/ 太空人計劃
精彩到我差啲以為自己睇緊鄉土

啱呀
大家有著數都要奶盡

大把藍屍滲透連登，
不過，不推文回覆。

梗係
乜都係PR
PR都有仔女要擔心

手足

話佢地藍屍抬舉咗佢地
佢地廢閪港豬嚟咋

手足

喂BNO 5+1 開門啦！

手足？咩嚟？冇乜野我賣樓移民先

豬巴食相係咁ga清

畀人講中咗有幾醜陋啲人

拎到visa就自己留香港，屋企人留英國，其實佢地知唔知一拎到BNO個VISA就要成家坐移民監架啦

留層樓想繼續吸港人血
自己就施施然走人

同美加藍屍一撚樣

呢啲qualities 其實會令英國人好反感
香港人太識走位乜都計到盡嘅性格唔係個個頂得順，當然講得呢啲出口嘅通常都冇乜同理心唔會care

係入冊嗰班監躉仔大多數係廢柴先畀人拉

1200萬嗰個留言唔覺有咩問題，佢只係問點投資啫
想做太空人呢啲的確冇咩好講，香港人習慣喺香港搵錢太易
逃稅呢啲都係仆街，不過逃稅同用聰明而合法既方法交少啲稅又係兩樣嘢嚟，例如適當咁分配income/capital gain等等既組合用盡啲免稅額，但你quote嗰條友似係想逃稅

呢啲真係賤過班狗，後生打生打死上到國際幫助，你班仆街唔該都冇就收割成果

香港人真係好撚仆街自私

班離地中產一定唔會輸

#25

你唔抵得人哋就算啦

做乜提佢哋

咁保險留番大灣區共享榮譽啦

窮撚咪撚移啦 唔好阻住收成期
前線打生打死最後俾呢D咁既仆街收成期當你臭四窮撚賤種

咁講法應該支那人都係買個保險姐
咁你地之前做乜屌人雙非
仲有你保密嚟把撚咩

海外抗爭坐緊監既手足

光明正大啲啦

叫人衝， 自己鬆。

Sd畀英國佬睇

其實ed人流返係香港都唔會有咩用， 何必介懷同浪費時間呢

唉，前線好慘
如果我好有錢一定資助多幾個走

一齊玩臭佢，同時淨係俾班仔走等啲錢俾充公

呢班友最多咪損下錢食下黃店
咁樣搭順風車真係鄧真正做野既人唔抵
當然bno平權係應該一早要有既事
但而家將抗爭拉上關係注定益左班free rider

叫英國一定要睇實港人移民既海外樓股
想逃稅?

so what?就算只係拎錢走，虧空香港已經係一種攬炒手段，你咪喺度分化，收皮啦

根本仲有華人嗰種小農DNA

呢D就真係食手足人血饅頭啦

移民一定要香港0資產

好肉酸呀大佬

講緊成份身家成頭徹頭徹尾咁改變喎

香港人買棵菜都左度右度啦

好撚肉鳩酸
比起啲無恥藍屍
起碼佢地係真小人
呢班偽君子死不足惜
命就人地博，福就自己享，仲大條道理咁

而家冇任何一條罪上身嘅都冇資格講嘢啦

樓主酸撚到

睇見佢地先覺得黃碧雲，雲雲原來唔係好衰

ching
人地話留樓放租
再做太空人走稅呀
虧空香港？不了
你點睇的

真係好肉酸
告得入坐緊個班點算
成班仆街同收成波有乜分別
用人地血汗去換自己將來
係都收埋講啦

你問下上面啲人我肉酸啲定個post啲人肉酸啲

支那種嚟

cap低translate 做英文send去比英國國民睇，叫佢地少心陪份香港人/香港人根性

後生諗住去外國避支共，依班友諗住點食盡兩家茶禮

避稅係唔啱，但留層樓喺香港收租，只要交足CGT 我唔覺得有問題，呢啲只係個人選擇，使唔使乜都要拎嚟批鬥。

其實呢班只係入左移民post既連登藍絲

呢D仆街真係要捉出來打!影衰晒如支那人冇撚分別!

大把香港人係咁
深黃都係咁話

痴線，光復到就返來走左就一心一意做果邊嘅人。唔好返來啦我係果d國家都唔會歡迎你囉當他佢地condom呀

拉
有得走就走

前線就入冊
依班撚樣就唸住食兩家茶禮
光復香港喎!時代革命喎!

呢個真係忍唔住
出嚟抗爭幾乎全部係佢口中嘅𡃁仔
香港地冇父幹，有幾百萬身家都有一定年紀
不過從來民主運動都係咁
犧牲嘅犧牲
換來一大班人坐享其成

比稅比英國有咩問題？
呢班撚樣正仆街蝗蟲，乜都要計到盡

打就我地打
監又我地坐
你老母同我講保險？
又要去英國又要留乜留柒喺香港
不如你留返喺香港把啦

你咁撚有能力一早就畀幾球移民agent走閪咗啦
洗等我地反共反到英國出手救人先走？
有能力我屌你老母

呢樣我又唔認同，喺嗰到交六年稅冇社會福利，喺嗰到付出勞力乃至創造職位，已經貢獻咗英國
光復後返唔返都冇對話唔住英國

呢班走唔走都唔會同你抗爭架啦

我本身都冇乜感覺 預左有呢D人
呢個嬲撚到我專燈cap圖
背後好似暗示叫你班窮撚𡃁仔繼續幫佢抗爭移民

南越人喺美國冇忘記祖國，除咗美國國歌仲會唱越南國歌
點睇

南越國歌 *

班友話唔定搞搞下就變左新藍絲, 掉返轉屌啲留係度走唔到既人搞亂香港阻住佢地放假時返嚟吃喝玩樂

同波叔一樣
點解要攪9我收成期
不過佢地唔同
佢地收成既係手足既血

啱
同啲雙非一樣
有得走理撚得你個社會規矩

乜你好唔見得光咩

買個保險都要加密

721個元朗黑社會

屌真係好撚憎班自私撚
大佬而家係走難呀屌

「困彈有得走唔走，依家光復咗仲想點呀？下
下都話要改革，租金管制，攪到我地啲樓跌曬，你老母死廢青」

未來佢地應該會講呢啲野

走去外國可以打國際線，可以保存香港人文化，令香港人共同體存續落去
將來光復左可以番去出一份力建設，唔好下下諗到咁負面

啲移民食相核突到呢

人地係想做太空人的

咪由得佢哋做太空人囉
最好就是但一個比支那捉咗入集中營到坐

所以英國人唔歡迎香港人過去。因為根本同放支那人入境冇分別。

香港每日150已經屌到pk，而家講緊一次過畀幾十萬人入去搶佢d resources，你係英國人你點睇？

走去外國可以打國際線呢句難聽過粗口
係香港都唔搞國際線你expect佢去到外國咁遠會搞
唔好呃自己啦 移民就移民
移左之後仲理鳩香港咩

不嬲財經台同房屋台都係毒瘤嚟

巴打自己人

我係台灣當完兵喇，香港起義果陣我會加入遊擊隊解放祖國

屌你老味 家陣走難仲話兩手準備後生仔傷既傷死既死 班仆街做過d乜去爭取到而家走佬既機會 到頭來屌鳩返d後生冇錢諗移民 乜撚野邏輯

最緊要唔可以俾藍絲愛國人士 警犬過到去英國享清福

至於有咩方法

大家心裏有數

美英幫香港人除咗自己嘅利益考慮同歷史責任之外，亦都因為香港人為有自己地方嘅民主自由抗爭嘅心
唔明嗰啲人話光復咗都唔好返香港嘅係咩邏輯
去到嗰到香港人又唔係食資源冇貢獻

佢地會話香港人高質素聰明勤力會貢獻blahblahblah

香港同美國都係自由世界嘅一份子，大家利害一致，唔存在同時效忠兩國係背叛行為

真係好正

我依啲前線出錢出力仲要俾畜聾打傷埋，差在未變浮屍，真係得啖笑

唔係個個都係羅
仲有我可以寫包單80%既人走去都係移民
詳情請見上post
冇一個人會睇捐錢/請手足
全部都係仔女/自己

咩呀，南越人去收留越南難民嘅美國唱南越國歌，點類比到香港人去支那唱榮光呀，你講乜春

財經台啲post係咁㗎啦
你第一日上連登？？
拉

講經咩twitter做任呢啲都冇人做啦，移咗民仲得鬼閒光復香港咩，由佢爛先顯得出移民嘅價值

仲要諗住不事生產靠香港收錢去外國生活，肉酸到同啲反美名嘴一樣

分化 不了

人地係去享福退休呀 收成期

推願榮光歸香港

Respect
其實我好尊敬啲真男人參軍
同埋上面個巴打我都係respect

本身呢班都係離地撚上晒岸
又唔撚投資移民 而家坐享其成都算
仲出言侮辱"𡃁仔"

支那人一落嚟就拎綜緩拎公屋
香港人去食自己
點比
唔係因為香港人高質，係因為英國政府根本唔會派公共資源畀香港人，直到入籍之前

依家唔係屌啲冇貢獻既人
係屌緊啲free rider呀
你明唔明呀

真心話

成件事都好撚嘔心
革命就人地革
自己就移民嘆世界
仲話咩將來光復後回流返香港會買唔到樓

梁天琦講過香港既三民主義係順民、暴民同移民
諗住呢一年過去
香港人會覺醒，就算面對幾多既困難都會做一個暴民去反抗，
原來到最尾個個都係選擇移民
如果我係監獄入邊既手足，真係會後悔自己點解會咁on9為呢班移民犧牲

黃納粹不嬲用屎眼睇嘢

巴打你係咪發夢呀
好人好姐唔好冒認啲廢青呀，唔係一陣會_ _ _ ga
我地都係傾返移民⋯呀唔係係走難啦

先做得兩年野，得十幾萬
有啲朋友仲要走唔到

屌你老母 荒謬到

香港人劣根性

有個仲話光復到就返
講撚到自己係手足咁

第一個留言係講緊話返香港就當嗰到國家嘅人係condom
佢講嘅嘢我會覺得係講緊去到就唔好理香港唔係就對唔住收留你嘅國家

入面成班財經台中產狗

核能突

兩個字概括哂:肉酸

發夢就發夢啦。扮哂現實

財經台
大撚把藍絲上連登
自己試吓走出個cc台先啦

完全支持樓主
係連登 說話唔岩聽就PR 5毛 on9仔比人帶風向

財經/房屋台勁多呢班侍著有少少錢既仆街中產，後生積蓄唔多就話無錢學乜人移民，老野就話人無交稅無貢獻，成三十幾四十歲人係度問仔女有無local fee，買樓收租好唔好，睇見都覺得煩+仆街

開始明 點解當年走難嘅海外華人 宜家大部分係藍屍

佢老母 呢條賤種真係好撚黑人憎

報稅局篤灰
睇佢仲點樣瞞稅

可能佢老婆都係bno呢？

係咪房屋台

受過訓會唔同晒，唔使緊張

啲人留保險喺香港諗住喺英國逃稅
到時俾人報串趕走都真係好有能力呀

港蝗

唔啱聽就垃圾
肉鳩酸

咁撚嘔心既嘴面都仲係和理非
就黎連D賤種藍屍收成期都係和理非

所以衝咪由班細路衝LOR
依嫁贏左BNO啪啪蘿友走先
好有保險既投資
收成期了

回應緊話參軍果個……

佢仔女無bno都要一個Family unit apply 簽證佢仔女先會跟住有，我覺得逃稅同呢啲太空人計劃先最撚仆街，真係好想cap圖再譯做英文去twitter廣傳
啲香港人啲口吻仲要話自己好有錢移民係貢獻緊英國社會真係好撚似支那狗，你有錢去英國住既同時其實你都搶緊人屋同搶緊人就業機會，有錢大撚哂？
利申：有bno

英國咁大咁多樓，佢哋係咪覺得抄得起
真係抄得起得倫敦，但果度啲樓價同香港差唔多
喺香港得一兩層樓果班友，就算賣左佢都唔夠錢喺倫敦抄樓啦

真係賤種

屌佢老母自己有錢過倒去咪去囉，人地窮啲都想過去唔得嘅

真係有錢嘅就諗下點樣幫其他無咁大能力嘅手足走/去倒都生活倒啦

革命你去 光復我嘆

呢班賤種先係香港人既主體
憎人富貴厭人窮
睇仆街最開心
自己就拍拍蘿友帶仔女過外國嘆世界
人地仔女就用黎幫佢打生打死幫佢坐監黎搵著數俾佢
之後R到著數仲會踩多你腳

如果可以都唔想走
點都留到最後一刻
明明香港係我地屋企
都唔明點解要我地走

利申有bno

咁都講得出以為5毛，但佢唔似...
依家感覺好似俾人中出即飛咁

開始明白當年支那鬥地主心態

咁我相信時間會証明到既，我就算講唔會變都冇用
但如果係呢一刻已經失咗本心，就真係冇撚用喇

你覺得逃稅果班唔會俾人拉咩？
諗住逃稅果班先係廢柴無腦正on9

呢班咁既仆街就真係人血饅頭啦

BJ: Diu....

呢個祝佢過到佢都仆街死啦

今日同大家講一個世界十大笑話
香港人高質

好快英國應該覺得逃生門開得太鬆手

咁又唔好 到時一竹竿打哂
連真係想貢獻英國嘅人都冇得走點算

利申 全家都冇

No pain no gain
諷刺既係走得最前既就坐監
企係後面既就獲益
利申自己都係得益者
無啦啦多左半個居英權

其實啲後生係高汁
但呢班垃圾，點睇都唔係

我依家喺英國都要搵方法搞掂宣誓拎走MPF

呢個就係點解誠哥要去英國搞香港城，一物降一物你班友咁天真想炒？埋黎揀返長實樓先乖，分返份落誠哥袋先

Report到佢仆街啦
依啲同蝗有咩分別
真係想全世界人憎香港人先安樂
仲問點解外國移民多多限制（雖然逃生門已經好寬待）
唔限制唔通比你搵著數呀

香港太多貪錢嘅仆街
老實講呢班人根本一直助紂為虐
口裏說不
身體很誠實

但講真
除左逃稅係明顯犯法
其餘行為（plan 定點投資，諗幾錢過到去，去邊度買樓好）好難構成唔比入境既原因

諗住逃稅，俾人篤灰監都有得坐攞唔到bc
無見過啲人咁無腦咁蠢

正正常常咁走唔得既

當1年定4個月

識人話1年學唔到啲乜，4個月當夏令營

講真 走無問題
但人地接收之餘係有篩走藍絲呢類人
即係你係代表住抗爭者
你去度成隻寄生蟲咁唔盡公民責任
咪即係影衰黃絲
屌你老母你地唔留係度幫手都算
走左去仲要搞臭留低班人嘅朵?
唔好撚玩啦
你唔好話自己from hk
索性i am china man算啦

你點知

住左5年之後第六年俾英國政府發現你逃稅，掟你返香港唔好問點解！

肉撚酸

我相信應該有唔少人會既，夠膽走既都起碼識兩句英文掛

講中左你?

夠膽走去Chinatown落腳咪唔洗識英文

睇嚟共匪真係驚香港人走

咁撚噁心就唔無去啦

觀摩港蝗香港光復做free rider
去到英國又做逃稅撚蝗蟲死撚左佢算啦

8/90年代移過去嗰班撚屌已經做臭咗香港人個朵
如果而家呢班去到英國又係玩返嗰套
怕且香港人呢三隻字都會被當地人討厭
所以移還移，尊重下當地人嘅文化同生活

我都幾肯定 除非歐美各國會對移民做嚴格審查 否則一定會因為放入呢一大班香港人而後悔 一定

巴打加油
希望去到海外都保留反共勢力有一日光復香港

唔該9Up前起一起我底先ok
唔好屌中你地啲垃圾心態就話人PR五毛共狗
做人要有良知ok？

大家平時有無睇開移民post，根本就唔係咁。一有人話要去英國攞著數，大家就群起攻之，話唔好影衰香港人，搞到原po say sorry架。大家間唔中就會提到手足架。

當然都會有D講著數，但大家睇返個比例先。

去China town住我寧願留係香港算

人會變，月會圓
呢個係永恒不變嘅道理

好撚核突，駁唔到

香港人一向自私唔係第一日先知

走資都仲好 但班人係想留層樓係香港收租
佢地都唔慌會減租架啦
咪又係繼續樓市gogogo
一啲又話自己留低 淨係送老婆仔女走
即係人才都會照留係到

跟本呢個先係香港人主流意見

心態問題
本身就係倫敦啲新樓俾支那同蘇聯撚炒到唔係俾人住
local都嘈緊房屋問題
如果搏呢個scheme去炒人哋啲樓嘅話，只會惹人反感

仲有3成人話自己中立，就知仲有好多香港人好撚自私

bno eligiblity 下面有句野係has not otherwise engaged in behaviour which uk government deems not conducive to public good.
到時炒樓炒到惹公憤，追究起嚟佢哋自己好自為之

呢個post如果兩星期前出應該會有大量負評同鬧樓主五毛，點解今日反掉轉

上面大量5毛 鬧bno 話人走 口徑同中央一樣！

呢班咪所謂既中立派
政治參與度低 只會理搵錢同錢銀上有關既事

其實 炒樓 真係要落地獄

睇下兒登就知道有幾多人未出過國

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有呢件人在德國，之後又想人留香港

其實有44知負評我都覺得恐怖
原來咁多人個價值觀都係我有錢走先你死你事

大把仆街bno仲衰過外國passport撚。之前，新聞都有啲外國藉手足

黑警無得登記英國公民，
BNO轉去英國，地產AA、基金佬、MPF少咗生意，佣金收入，宜家無生意無嘢做，於是周圍放流料污蔑英國。

又係你

事實上就係咁黑暗

一定會 6年後 佢地拎到bc 就會返香港搵錢做藍絲

收皮啦p牌仔

人哋bno撚叫你唔好諗到外國咁美好，乖乖地幫佢移民就得

睇下兒登就知道有幾多人未出過國

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一日有個post果啲仆街賤狗
我一日都會開post狙擊佢地
再嘈就cap圖譯埋英文po上twitter

ching下次開post加埋呢件ok?

睇下兒登就知道有幾多人未出過國

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大量5毛 pr 鬧bno 話人走 口徑同政府中央一樣！

笑死我

你除紅色大字撻一句就無論點？

31年前都有班後生嘅好支持北方嘅學運，同有去維園百萬人集會支持爭取自由民主，呢班人有唔少係事後移民左去外國，今日嘅佢地有部分後來返返香港搵食上左位就做廢老屌7而家班想改變社會爭取自由嘅年輕人。所以如果而家有班bno撚走左去英國入藉後返來變藍屍廢老係唔奇，因為歷史係會重複嘅

自私到

我開始麻目啦 睇到都冇以前咁唔開心 我替手足難過炸 佢地都係有血有肉有夢想既人 坐完出黎一無所有 仲要見到你地冷言冷語

我敢打到最後成功移到民既通常都係呢啲賤人
嘔心到

大種到大條道理話財經台做乜要屌柒我地
佢地真係以為返咗鄉土

我難過之外
仲有憤怒
我明你既巴打

好心攞住舊錢就去創造就業啦

我仲見到有件話你太美好化外國生活，之後大大隻利申bno + 人在德國

有一家大細係巴閉啲

係囉係囉
一家大細真係好多野諗
手足就唔同呢
可以安安穩穩食蝗家飯
出到嚟如果佢屋企人係藍屍又唔洗理佢
樂得清閒，幾爽

樓主上上個post我負皮咗 感覺似打稻草人
今個post正皮返
班人個嘴臉真係好乞人憎 又伸手
淨係諗點走精面
話咗冇得做太空人 好似唔識聽人話咁仲係度問問問
一係就諗住避稅 最好一蚊都唔使交
祝呢班最後坐咗5年之後彈回頭

個個仆街我都會cap圖
放心，呢個post如果爆到我會開2
我要做港豬照妖鏡

因為班手足仲細同無錢，留香港先

係手足坐完之後，仲有冇人記得佢哋有哂紀錄好難搵錢離開香港，出名個啲都可能有人接濟，其他真係好難講，最怕係好似李旺陽咁一個唔該被自殺

而有班中產同啲仔女就係香港收租去英國嘆世界

兄弟爬山 我地走先你地頂住先 等我唸到辦法再番黎救你地啊下～

個利申bno肉酸到好撚自豪咁。無手足，佢個bno根本係nothing

佢呢句同藍絲政府陣營屌示威者有咩分別
pin起佢啦

有時真係覺得d黃絲比籃絲更嘔心
睇佢地個樣都係拎完bc就返香港搵錢

人地收成期呀

好滾動
終於有人明白我屌乜

呢個point係事實喎 有一家大細係好多野要諗
問題係班友心目中要預幾多錢先夠？
個個唔係中產都半中產 計埋層樓都起碼幾百個
普通生活六年乜都夠啦
呀但班友又想走 又唔想生活水平下降 想去到英國有返同香港一樣嘅條件 咁你多多錢都唔夠啦
繼續搵錢搵錢啦 睇下係你搵得快啲先定閂門落閘先

搵夠再返去英國養老，我真係好鐘意香港

之前細個班無bno走唔到,就話靚女絲打結婚以為好巴閉要幫大把外國港人幫。AU ,CAN, TW之前都大把人出嚟遊行

唔單止難搵錢 工都好難搵養活自己 希望到果陣會有黃公司唔介意手足有案底請番佢地啦 如果唔係都只可以做勞動工作

樓主唔好分化 鬥黃
人地成功爭取移民英國 夠啦夠啦

[後續]

錢燒左 時間冇左 果班人會一路屌一路番黎大叫光復香港 自稱手足煲底見

wow有人公然係連登討論自己犯罪大計
點睇

的確有好多人覺得只要唔介意低下層工作，生活就唔難
但問題係英國真係俾武肺搞到雞毛鴨血
炒左勁多人，本身失業率就好高
移之前真係要考慮多D，或者要做多D RESEARCH
最少都要預多D錢，或者揀個好時機

呢個堅嬲 好憎咁樣假結婚 仲要移民扮抗爭 純粹覺得為左本外國護照同人一齊好on9 為錢我都冇咁嬲

屌真係好痴線點解要咁做 仲衰過支那狗

未平權就手足前手足後
平權之後就叫無bno既死去第二度做難民 假結婚 做黑工 借人頭炒樓
俾依d人開「黃店」 救手足都一定同食屎無分別

屍骨未寒已鞭屍

如果我身邊有人係咁
我一定即刻報串

仲要係本bno，要揾不如直接揾真外國passport

仲有個住台灣有bno想要雙重國籍嗰條撚樣
自撚私到

link?

佢仲覆我有能力有錢點解唔可以

肉酸到成班R著數嘅支那人咁

我覺得會有人咁做 有錢有外國passport/bno變左擇偶條件

點會
死死氣返嚟變藍加入大灣區搵真銀啦
再同紅媒做個訪問 聲淚俱下咁話比英國同黃屍呃咗五年 最後都係發現祖國先係佢地最強大嘅後盾 岀咗國先發現國家有幾好

邊個同你講拎住BNO想走嗰班中產係黃

食曬2家茶禮cls

睇到呢個post 都覺得入面啲人好嘔心

其實係得既 好多人當台灣係跳板再移民到其他國家架啦 只係講既呢班人不嬲都係偽善 邊到有為手足唸過啊 人地話知你死咩

睇下兒登就知道有幾多人未出過國

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢條柒碌，好撚自豪bno+人在德國

無記錯台灣唔認可雙重國籍架啵

你覺得你cap果班友會有良知？

講真呢d先係典型香港人

其實佢講得冇錯

不過記得佢之前講過冇證據顯示冇bno既人係付出多過有bno既人 所以覺得英國冇義務幫埋冇bno既人 唔知你點睇呢

證據我就攞唔到啦 因為真手足係抹除曬啲證據

好撚極品

歐洲好撚差，我住係度就得，我唔會返香港

你哋就唔好嚟

十足十支那人去到外國數臭人哋國家 但自己賴死唔撚走

依啲垃圾係支畜同種

Yahoo關閉咗流言區，baby蝗國嘅五毛多咗好多時間。

我就話佢坐咗喺德國唔知入冊嘅bno多定非bno多，聽聞八大拉唔少

屌
講緊係手足有案底無前途
失去民主自由先去英國
依家比班中產退休養子女享福用
呢班藍撚到仆街

呢班仆街都唔知有冇捐過錢
日日諗著數

樓主cap多少少做個collection同評價ok?

我哋大把人會同你推po

一家大細就好多野要諗
有案底就留香港同你做低層
班仆街真係仲自私過支那人

我已經準備好日日推post

: 我好支持班靚仔架(飲住紅酒)

所以真係唔好再講咩香港人高質

我諗賤如支那人都未必死lure要做太空人

藍屍心腸都未必有佢哋壞

光復到我就返黎啦

港人係高質大多數後生嗰班

點解唔可以兩者都一齊去？

我有bno同澳洲pr，都係有台灣血統嘅台灣人
我有接濟過台灣手足
我冇諗過去英國依個閪國家
我想留低好好建設台灣，累積他日奪回香港所需嘅資源（後勤軍需）

我好撚不齒你班畜牲禽獸將自己幸福建立係香港死去嘅同胞嘅屍體上

你哋真係人間最低下嘅垃圾，恥與為伍

唔攞着數移民嚟做咩

最近真係多咗好多呢啲中產走狗

完全同意，又要貪小便宜， 又話鍾意人哋嘅文化，但又將自己陋習帶過去

TT 好心酸 而家好似個個都諗自己，人哋仔女坐監就冇問題

除咗搬香港嘅陰質劏房生態過去，相信香港嘅填鴨式教育都會搬埋過去，逼啲仔女死讀爛讀，就係為咗入名校

地方媽媽寂寞找人陪

到時咁大班香港人走到過去，有啲仲要攞盡着數，我哋成日話大陸人嚟香港攞着數，又話人哋係蝗蟲⋯

香港人一堆劣根性，FB/Whatsapp呢堆移民group大撚把伸手黨，official 文件又唔睇，淨係識得問問問同走法律罅

做咗咁多年港英殖民，都唔知英國佬出名制度完善，有乜你諗到人哋諗唔到？

豐澤$10macbook 啲人都狂搶啦
華人劣根性

咁你希望佢哋做啲乜嘢？認真問，佢哋可以點樣幫到手？

所以講到自己好慘好多野諗咁？

其實移民都唔係問題，但佢哋講到因為有家庭，所以合理化自己走法律漏洞去移民就好大問題，想出最少錢拎最大嘅回報

咁係因為歐美冇喺二千年至2010年呢一段中國比較弱嘅時期 把握督促香港實施雙普選嘅機會 而今日佢都冇能力迫使中國以和平嘅手段落實雙普選 甚至要打仗

早排係屋企發現有一本肥彭嘅自傳 中間夾住左一張2005年嘅信報 份報紙其中一頁寫話「候任德國總理默克爾會加強同台灣嘅合作」但從ptt各位台灣網友嘅留言睇 台灣喺歐洲嘅能見度自2000年來跌到無可再低 反而八九十年代台灣喺歐洲嘅能見度仲好 通常係後生一輩好容易將泰國同台灣撈亂 老一輩反而冇

呢個就反映咗國際社會嘅冷暖厚薄

要走就真係走啦
但依家班人諗點樣賺到盡
然後話人地無家庭唔會明
好多野要諗唔係咁簡單

又唔想比稅 又要享受人地自由

金融工作對案底嘅嗰個要求係金管局規定定係公司規定？如果係唔使聽金管局之笛 或許可以放寬 特別去到外國人哋唔當你香港呢一類型嘅案底係案底 可以從頭來過

所以你哋真係唔好怪人走

追求更好生活有咩唔啱呀

樓主quote 嗰D食相都幾難睇
我都諗住走, 但去到就下決心融入當地

嗰班人仲諗住留住香港D 資產過嗰邊駛
又話要plan 乜plan 物
根本係走難, 唔好高估可以走既timeframe
Operation Frequent Wind 當年都係救得好少人

無，但係做人涼薄就認啦

冇錯
但唔好走法律漏洞仲要大大聲理直氣壯

放心
果個post應該大把人湧入去
聽日再cap再po

有勞巴打做醜人做埋照變鏡

我覺得佢地咁樣心態去移民（賣香港樓去英國買兩間），遲早都會令英國人反感，然後香港人向人地眼中呢一年所展現嘅優點就會失去。
就等於我地討厭啲蝗買貴晒香港樓咁。

食相難睇到....

其實話有層樓就有幾百萬資產呢句係點定義出黎？供完/full paid就話係asset啫what if原來係早兩年買落既，ssd都未過，賣左層樓還哂錢俾銀行最後落袋既先係自己...咁何來有幾球

我自己都會喺英國買屋，想有自己嘅家，有空房就租出去，因為呢邊嘅網站係咁教，等人幫手供
但香港人係會想買兩間一間租出去/拎嚟炒，要睇埋回報率嗰啲

英國唔係一個比你搵大錢嘅地方
稅率咁鬼高，個社會一定比香港偏socialist
有班友就死計爛計要搵幾多先夠
想搵錢一定係香港快啲咁你咪疊埋心水留係到囉
世事邊有咁完美
偏偏有班人係呢啲位就要追求完美

其實我依家喺英國用第二種方法讀緊書之後定居，每次見到抗爭新聞都會提住自己，依家仲呼吸緊唔係必然，係有其他人嘅付出。
我之前都俾人鬧過憎人富貴嫌人窮，話我唔知香港人呢一年有幾辛苦，屌佢講呢番話嘅人都係喺英國WH咗一排，lockdown期間日日玩switch，係一兩個月前先返香港

我日日恥笑刁近平，但佢有句說話我覺得係講得啱
就係”樓係用嚟住，唔係用嚟炒”

大佬香港其中一個民怨累積位就係上唔到樓，你而家搬呢一套去英國照辦煮碗？

Priti Patel宣布5+1果日佢個twitter比local炸爆，好多人就係屌佢有冇諗過接收香港人會帶嚟乜房屋問題。睇嚟果班人冇擔心錯

當然啦，諗住咁做果班9成會屌人窮買唔起樓有乜好講乜乜柒柒。衰啲嘅直頭會踩多你一腳，話乜Q廢人去到邊都係廢之類嘅說話

就係呢種態度令我相信香港人長遠會同當地人有摩擦

我真係買嚟住㗎，唔係炒
我係離開香港嚟到英國先睇到有買屋買車嘅希望，真係唔想班仆街嚟到炒貴曬又整臭個朵

巴打你呢隻當然冇問題
我自己afford到都會想行呢條路，例如一間房自住一間搞airbnb之類
但果啲回報率撚炒樓撚我真係頂唔順

嗰啲最後袋落袋嘅得好少 因為移民一大炸林林總總100,000

已經算好好 你睇吓台灣啲20年來（從2000年開始）外交上嘅挫敗 用追故mode 睇我上邊講咩

唔講回報講咩？定你覺得蝕住做搞手但求打個和？英國政府俾得BNO holders移民都預左會有香港人去到當地照炒樓架啦，你預計到既野，英國政府會預計唔到？定係到時去到英國無錢無樓，你接濟我地？

.

我就冇BNO既，我而家係睇緊其他地方
同埋呢番說話你唔應該同我講，你同質疑英國政府決定班當地人講好過啦

放心, 嗰班要度黎度去點賺最多錢去英國既人最終係會Miss左時機走唔切
人為財死就係呢D
有勇氣去開展新生活既手足立定決心一定走到

咪一撚樣，你唔係唔想走，只不過係因為無BNO先咁講姐。唔好扮哂聖人咁先得架講到自己不求回報咁，洗撚你擔心我地咩？你咪一樣睇緊其他國家既後路，講到尾你自己都對香港無信心咁有信心洗撚走？

Btw，你新移民落黎，所以無BNO?

你自己有錢有樓都會咁樣諗

成日笑大劣人
其實香港人都係一撚樣乜都瀨落大劣人到
行山周地垃圾又話係大劣人 根本就係香港人黎

成日話要喺其他國家重建香港
不如直接學鄰國入侵算啦

我睇回報就上大灣區搵人仔啦仲上連登鳩噏?
擔心與否純粹回應呢個post主題，祝巴打你英國生活愉快
Btw多謝關心我國籍問題兩老信左支共文宣全家冇申請，滿意未？

根本有機會去外國既人都係踩住前線示威既屍體，食緊人血饅頭，有時覺得都幾諷刺，貢獻最大個班到頭黎乜都冇，比人鎖死係大灣區做下等人。係後面叫下嗰班就可以去外國快活過神仙。
唔通真係精人出口蠢人出手？

父母在，不遠遊。呢句説話我相信你知點解如果你認為你自己一個人走左去外國移民，唔理雙親係香港既生活係無問題，我都祝你係外國(excluding UK)生活愉快。但大家作為中國人，我覺得有無BNO唔係咩問題，無必要為左一個外國國籍去搞咁多麻煩野

無錢無樓都唔代表要炒樓，正正經經打份工交足稅唔得嘅咩？
我有買股票都會想有回報，但唔係賺完利潤同股息然後諗方法唔交英國嘅稅

炒樓係無問題，因為佢地有真金白銀付出過，無人講過炒賣係必賺。但如果有賺錢但依然要逃税，就絕對有錯

中式同港式教育同埋社會環境就係培養出依班精緻既利己主義者，一日到掛住抄，投機，有錢賺炒埋佢老豆老母個⻣灰龕都得

和勇不合
不嬲係笑話
勇武手足係想改變香港，用命去搏
和理非見香港玩完就拍拍手移民，肉酸到
你地去到英國咪比人歧視支那都有骨氣過你地班黃絲

有時嬲嬲地真係唔想認自己係黃

我諗嗰位巴打都係講緊呢樣，因為英國炒樓又係要收稅 香港人嚟到炒樓要諗回報率嘅要計埋要交嘅稅

push

走唔走呢個問題同簽唔簽確認書都係同一類既討論，今時今日淨係冷嘲熱諷玩分化仲有用咩？

拉

你知唔知香港點解變成咁
就係有呢班人
成個政商畀都係呢堆人
寧我負天下人 莫天下人負我

呢班經濟動物冇咩信念
除左將自己同繁殖出嚟嘅下一代利益最大化之外
其他通通當bullshit
係香港呢個經濟城市下
要上位要囤積資產就要咁
弱肉強食呀嗎

但呢班人過英國就唔好啦
我會建議呢班人去大灣區
呢班經濟動物成家適合俾習近平用回血劍劏豬咁劏
唔好污染人哋大英帝國

呢班人同病毒冇分別
吸取正常細胞營養用作繁殖分裂
到宿主染病就死個陣就準備感染其他人

支那人係小農dna嘅話
呢班人就病毒dna

真心望住個mon流左眼淚，上年一幕幕悲慘往事係眼前浮曬出嚟
窮家後生手足可能是但籌幾萬蚊就要著草去做難民
果班free rider係度緊去到英國點樣可以過返上等人生活 and 摧毀人地英國既優良制度
點解上帝要懲罰好人？俾流氓惡人嘆世界？點解？？

手足你會見到我
一齊推
等香港人照鏡見到自己個衰樣
提醒自己
走，可以
唔該唔該唔好當手足係condom

大家身邊有呢啲咁嘅港蝗記得篤灰
係咪要利申埋有bno會串啲

依班人根本唔會效忠任何國家，冇人性冇榮譽感，為左自己發達享受，踩住血路上位都得

屌，佢地真係唔識

你個廢人要靠炒賣先生存到就跳維多利亞港啦仆街
你冇手冇腳唔撚識靠實業實幹搵食就留係香港炒飽佢啦屌你老母
真係想當街斬死你啲仆街，為手足報仇

好撚心up...
回流，炒賣，逃稅⋯⋯ 你呢班咁嘅冚家剷，𨳒你老母！

真係希望諗住過去嘅人係真心為英國好
你拎得bc就係人地國民 你拎得福利就係要交足稅
唔好諗住食兩邊茶飯
英國開閘係比你走難唔係比你去呃佢地

手足呢個名太沉重我擔當唔起
嚟到英國我有諗過，要呢邊嘅人理香港不如強調中共有幾衰，其實依家BNO都係打擊中共嘅手段嚟，香港係國際用嚟打大佬嘅籌碼(?)
我ig同facebook有英國人follow同add friend，有時都會share吓啲新聞等佢哋知呢個專制政權，因為英國有真正嘅投票權可以控制大局；同埋我平時買嘢都係幫趁本地嘢，支那town我已經過門不入。
你問算唔算國際戰線我又唔覺得好大影響力，但我諗「存檔死全家」對所有手足/受苦嘅人先係真正嘅解放。

香港黑警、斬人民聯，係香港都食緊人血饅頭。

捉撚晒出黎
笑到我

罷工？屋企有一家大細不了
遊行？屋企有一家大細不了
上前線？屋企有一家大細不了
屌你老母講撚到你班人有屋企人咁
前線冇老豆老母？仲要好多都係學生
周梓樂科大學生前途一片光明添
呢班收成期嘅仆街快撚啲屌你老母

香港高官、副局長，大部分係加拿大回流，民建聯領導層有外國國籍，又要扮愛強國者。

其實香港人既本性就係自私
一定係計自己利益計到盡
口講一套 做就一回事
我睇唔夠幾年 香港人係英國就變成我地而家眼中既蝗蟲

最走得嘅就係呢班賤種
希望可以收緊啲移民政策

唔係講笑
可能佢地已經諗緊

呢班人走曬就岩
留底我呢d窮撚/想留底既人繼續抗爭
黃絲本質都係藍絲
阻鳩住香港發展
同埋咪再話咩分化，根本係bno事件上黃絲都行緊唔同既目標
大多數就係想走
大家唔同目標點叫分化，道不同不相為謀
你地唔撚係同路人呀

蝗蟲就唔會嘅，英國唔係香港，
強國入侵香港新移民，係即時有綜援、公屋，暴政照發10000蚊，
英國基本上除咗讀公立中小學，兒童基本接受教育權利，其他都要閣下自理。

梗係自己仔女行先未做人老豆老母先可以好似你咁大愛

推班00後去坐監
自己就攞身份去移民

攬炒（自己走先，等留喺香港班賤種受）
光復香港，移民革命！
香港人，移民！

呢個po好撚大浸酸味

藍屍一直轉移視線，
令義士被打入獄係香港暴政同green object恐怖份子，係777，李渣超造成。

倪匡有講過話係福克蘭搞 我覺得呢個方案係最好

其實我覺得唔太關事 係國際形勢造成

咁係因為歐美冇喺二千年至2010年呢一段中國比較弱嘅時期 把握督促香港實施雙普選嘅機會 而今日佢都冇能力迫使中國以和平嘅手段落實雙普選 甚至要打仗

早排係屋企發現有一本肥彭嘅自傳 中間夾住左一張2005年嘅信報 份報紙其中一頁寫話「候任德國總理默克爾會加強同台灣嘅合作」但從ptt各位台灣網友嘅留言睇 台灣喺歐洲嘅能見度自2000年來跌到無可再低 反而八九十年代台灣喺歐洲嘅能見度仲好 通常係後生一輩好容易將泰國同台灣撈亂 老一輩反而冇

呢個就反映咗國際社會嘅冷暖厚薄

會有咁嘅情況係因為歐美冇喺二千年至2010年呢一段中國比較弱嘅時期 把握督促香港實施雙普選嘅機會 而今日佢都冇能力迫使中國以和平嘅手段落實雙普選 甚至要打仗

早排係屋企發現有一本肥彭嘅自傳 中間夾住左一張2005年嘅信報 份報紙其中一頁寫話「候任德國總理默克爾會加強同台灣嘅合作」但從ptt各位台灣網友嘅留言睇 台灣喺歐洲嘅能見度自2000年來跌到無可再低 反而八九十年代台灣喺歐洲嘅能見度仲好 通常係後生一輩好容易將泰國同台灣撈亂 老一輩反而冇

呢個就反映咗國際社會嘅冷暖厚薄

睇下你班兒登仔，骨子裡全部都係中國人，反乜撚中國

有圖有真相

咁梗係要留返晒林鄭嗰班狗官喺香港俾人制裁

留翻班00後俾BNO HOLDER制裁

鄭月娥唔係BNO holder，同閣下一樣係支持制裁香港人嘅強國人。

佢地呢啲心態好快會變咗90s嘅太空香港人、曾鈺成、譚詠麟、譚耀宗同689之類
利申: bno

真係Hong Kong Watch、美國果邊點幫有底嘅義士離開仲好，反正其他人嘅睇法管唔到。

收緊既，咪又係益依班垃圾
通常有得幾百萬既都係30以上
而成日出街既，好多都係15至30

大把啦！
近期啲bno群，好多人入黎，全部都問自己仔女，然後問可唔可以做太空人，又有人講冇錢唔好去，大部分都係啲有錢有樓人士，依啲人有冇出過力，我唔知，但bno中應該都唔少人發過夢，但我覺得想做太空人個班，多數冷氣軍師，有會個班話係仆街垃圾。

最搞笑係，好多on9真係當移民，嫌三嫌四，咁多要求比錢移啦，用乜撚bno？比18以上，有出過力既人仲好，當然18以下都可以，但未成年。

想用BNO走佬冇問題，但唔好當自己比錢，完全冇諗過被捉、被殺、被打既手足，冇佢哋既付出？你撚走到？就算走到，你邊可以慳咁多？咁撚有錢都唔幫下手，只R福利。

利申:我指個啲仆街，唔關以後有打算幫既人

我覺得如果佢地從一般移民方法走人唔會有咁多人challenge佢地，但問題係佢地用5+1移民仲係度咁理直氣壯真係好無恥

之前bno post直情唔想咁多人去到 直指後生果班唔應該可以跟父母去
驚多隻香爐多隻鬼

on9到無倫
要求又高又唔諗下自己能力

肯撚定係個堆
叫佢罷工唔撚肯
叫佢上街要返工

有千二萬嘅人諗緊點樣逃避漏稅

得十二萬嘅我計緊要交幾撚多稅

每次見到有人想用太空人計劃都好躁
成班人以為自己拎BNO過去係移民
真係唔該醒下啦，你地只係一班有啲錢嘅難民咋
成日係到諗埋哂啲屎橋係到搞壞人地規矩，同果啲鑽撚爛哂法律罅嘅上一代有乜分別？
英國係呢個時勢俾得你過去就唔好係到留戀香港嘅錢啦
如果覺得香港搵錢咁好嘅，做乜唔全家留香港啫

就係你依種仆街思想, 香港先會愈黎愈差,
實業唔撚做, 日日成個腦諗住炒炒炒, 炒股都無問題, 問題係炒房產會帶黎相應社會問題, 影響社會競爭力。

仲有香港人果種炒賣係好極端要賺到盡,
唔會理人道理由, 例如幾百呎劏5/6房,
地產商更加見盡貪婪本性,起到得百幾呎,2萬幾一呎, 低lumpsum降低門檻引人炒高低價盤,借勢推高整體樓價。

你炒賣既同時, 如果嚴重影響社會利益, 下一代生活質素, 又唔顧及社會責任同人道問題, 咪仆哂街囉。

班仆街要吸盡香港每一分血
睇死課金都唔會課
鬼唔望班垃圾去到外國之後又融入唔到社會
好似97果班第日要返香港做返低層工

「你知唔知『我真係好撚鍾意香港』其實有下一句？」

「係咩？真係唔知。」

「但我真係好撚憎香港人啊！」

「哈哈……你有聽過亞伯拉罕封印耶和華的故事嗎？」

「竟然有這一種事？」

「耶和華要滅所多瑪，亞伯拉罕攔路，想上帝大發慈悲，就問祂說：『如果城裡有50個無辜的人，你還要滅這城嗎？』耶和華就應承他說：『我為這50人寬恕這城。』然後亞伯拉罕得寸進尺：『45個呢？』『不滅。』『40個呢？』『不滅。』『30個呢？』就這樣一路試探耶和華的底線，最後問：『10個呢？』耶和華也應承他，然後就消失了，不給他機會問下去。所以，狡猾的亞伯拉罕藉着玩弄祈求，為人類把滅城的門檻提高至『需要10個無辜的人也沒有』。」

「那麼上帝有沒有滅城？」

「耶和華叫天使到所多瑪叫羅得一家四口離開，人數通過，解除亞伯拉罕的封印，天火焚城。」

「哈哈！那我知道我點解愈來愈憎香港人。」

「點解？」

「因為天使在跑數啊！難怪香港人愈來愈可憎，答案就是無辜的人愈來愈少。等我都盡快帶全家人離開，解除封印。」

「但係仲有10個無辜嘅人好撚鍾意香港喎，咁點算？」

作者

拎左bc返黎做藍絲

最尾果個真係仆街到

唔洗好快
佢地已經快
講撚到明後生窮，佢垛坐監佢地既事

呢個post PR 如獲至寶

預計到？
咁你不如用全名send email去home office問下
如果佢答案係yes, we will expect these kind of behaviours from Hong Koners 我lunch即刻除衫落維園裸跑，屌你老母

英國本身其實都有劏房(HMO)，英國人自己都大把人搞，不過人哋要攞牌，有晒法律監督，唔似香港嗰啲咁撚黐線 因為英國自己房屋供應不足反而係政府鼓勵啲人將一間屋劏開五六間出租，亦令啲人更易afford到
劏完之後分分鐘都住得好過香港人喺香港住晒一個單位
同時業主既風險都大好多，rental income又要交稅
當然一時間太多人用同一種模式搞都會對人個經濟生態造成破壞啦
但我又覺得唔好講到呢樣嘢一無是處對社會負貢獻咁，始終香港係一個扭曲既社會，英國全世界第一個搞資本主義既國家，啲法律同監督機制完善咁多，好難直接比

中國人的劣根性顯露無遺

由今日開始我會大力表揚呢啲想做太空人/走稅/ 走法律漏洞既人

第一個就你啦

會員：日本妹妹仔
會員編號：257109

我得幾萬都想走

第二位幸運兒就係你啦
理想中既雙重國籍，人人都想要，唔知我得唔得呢

會員：大膠膠
會員編號：159308

再嚟歡迎我地今日第3位幸運兒

太空人真係好無奈真係哭𠹌死左哭𠹌死埋右
原來佢地所謂走難都仲有太空人可以做
真係慘撚過坐緊既手足，驚天地泣鬼神

會員：小川阿紗美
會員編號：280192

我質疑計到盡心態就比條友spin我係聖人mode、大陸仔，都CLS臨尾仲無啦啦話我係中国人，拎我老豆老母威嚇我，心諗佢做乜鳩

但你屌我扮聖人我都要講呢句架啦
冇前綫巴絲打生打死流血犧牲付出，你班炒賣撚只能死返去大灣區炒樓計回報率

我都係果句，如果佢過到英國都仲係帶住呢種人不為己嘅心態、漠視他人觀感，我只能祝佢生活愉快

same thought as you

等睇英國排華。

唔係劏房依個單一問題。
係不憎一切要賺盡既貪婪炒賣。

記得經濟課first principle 都有提到,
"Human wants are unlimited."

貪婪係人本性, 只要無有效法律管制監督, 情況只會愈黎愈差。

有人可能會答我:
個個都想賺到盡架啦。。。
咁你就可能就唔明我想講咩

咁Human wants唔一定要係material嘅 公義民主都可以係

都唔係而家先知香港人禁撚閪吱啦下話，發現新大陸咁

有著數唔奶著？

香港蝗蟲

同d打住政府工話自己係黃嘅無乜分別
香港人係咁仆街架啦屌

完全明白當年學運嘅人嘅心態
拎自己條命出嚟打生打死搵嚟嘅就係企係後面食花生個班人可以拍拍蘿友走咗去 仲要笑你係窮係廢死撚開啲
係人都會心灰意冷

放心啦
英國管左香港百幾年
純熟到趷起條尾就知屙屎屙屎💩
而家仲要係本土
經過大英帝國教化洗禮 港豬好快純過綿羊

我都擔心港豬要攞著數攞到盡嘅個性
遲早會產生出港英矛盾
之前反抗水貨客嘅衝突變咗係倫敦上演

成班郁啲就走嘅
擺明逃難心態
根本冇愛過香港

仲有傾炒英國樓永續吸血嗰班呢

畀得你走就係你危險先救你
而唔係等你嗰到舒服咁二次投胎

而家就係好多準備喺個邊炒樓維生喎

唔好太睇小英國管治手段
呢班bno仲要冇回頭路走惡得咩出樣

不嬲都話港豬賤種多有人性嘅最多咪個2m人，仲要入面都仲有垃圾

最實際過到去英英好嘅後生整個監察同舉報小組同英國篤鳩呢啲人，幫英國增加下稅收，又build up埋自己提逃稅同審查海外資產profile ,可能會比政府收用

其實有細路嘅走都無可厚非，但班撚樣諗埋啲屎坑橋做太空人呀，屌連離婚先都諗埋，講到尾就係唔想交稅，唔想融入人哋

華人核心思想
明哲保身 個個當自己係聖人
「是以聖人後其身而身先，外其身而身存。以其無私，故能成其私。」

最尾嗰句留意返 咪又係自己 講到好似好make sense 咁

成班垃圾
先唔講冷戰個陣你層樓保唔保得住
擔心下香港經濟會唔會一次過爆煲先啦
望下蘇聯 一脫鈎成個國家窮到仆街到而家仲未好返

風向撚

利用人地慷慨 同情心

人地有話畀你建香港城咩??
地域同文化環環緊扣 你同我講保留到??
再者香港人睇嘅只有錢
特別係呢班走難派
本身都冇乜文化,修養,信仰, 去到仲會保文化?
下一代乜都唔同哂啦 仲會保留 仲肯返嚟?

打國際線喎? 好笑
一啲planning 同料都冇就敷衍我地
你地當你地係黃之鋒定羅冠聰?
可以同當地政界嘅人協調?
twitter 依家都catch 到英國議員嘅眼光關注
仲使更多烏合之眾過去??
你地5, 6 年新生活會打到咩線呀?
當地遊下行, twitter 咁?
海外手足有做開 打乜柒國際線呀?

你地根本就係一心驚就一走了之
剩低走唔到 或者 唔想走嘅
就講句打國際線 當安慰
等自己好過啲 又可以多啲人支持你咁諗
大安旨意去新生活

咁樣郁就走 你地根本唔愛香港
係睇準時機二次投胎,
免費移民 享受人地嘅民主咋
香港人? 唔理啦 保住自己先啦
保咗? 你一定唔會諗香港

你再諗嘅話
其實好偽善
遙距愛港 指指點點
冇料又要扮打國際

肉撚酸

但英國係有法律管制監督，炒樓稅同租金收入啲稅唔低，仲要好貴下
我明你哋好憎投機炒賣，我都係，因為對社會貢獻冇實業咁大，亦有好多後遺症
但係講到交足稅嘅投資/出租行為都係炒賣我覺得過份咗啲，唔通英國而家冇業主租樓俾人咩 感覺上有啲似劉少奇喺文革前搞自留地養隻雞都俾毛澤東講成走資派十惡不赦咁，多一層樓收租頂多係啲小資產階級行為
好似好多人將投資同炒賣混為一談

其實有層樓=有幾百萬係點定義出黎
層樓市值係幾百萬姐
但係你放盤有人接先叫真係有幾百萬喎
萬一美中真係係南海開波 貨幣脫鈎
咁仲叫唔叫有幾百萬揸手
D樓蟹撚哂

講真咁多香港人拎住咁多熱錢流入，唔使諗係肯定會整貴人啲樓架啦，唔買都會整貴人啲租
呢個係市場供求導致，樓就係咁多，多人住肯定會拉高租屋/買賣房屋市場個價
香港人就算幾克制都避免唔到，除非個個share屋租，但呢樣好明顯唔現實
你買多層，如果唔係吉咗都係租返俾人，咁本來就好多人唔買屋揀租架啦
上面嘅行為唔構成炒賣架喎

當然個個拎passive incomes 冇人做嘢就會對社會造成負擔
所以付出勞力係基本，累積到資本（不論係用人工定經過投資得到）就創業、創造職位，而唔係瞓喺到食租食息，如果有能力而唔付出勞力/創業先係寄生蟲
並唔係投資本身就係寄生蟲
我覺得應該分清楚嚟講

前題建基於支那會托市同短期內冇仗打

咁国家隊無力托市同冷戰既話層樓只係變左幾百舊磚
不如叫佢地而家做定藍絲愛国愛党保平安算啦
分分鐘党會開恩接左你層樓

無追post
但覺得d移民撚太理想化 以為去到就可以住house嘆世界
我覺得去到果到都會生活拮据好耐 好難適應
衣食住行都未必顧得掂
我唔信呢d人仲會咩海外抗爭 可能連retweet下都費事做

舉國之力托香港咁一年半載唔會成問題
仲有唔好睇少香港人對買樓嘅執著 冷唔冷戰定打埋三戰香港人都係爭崩頭上樓

大條道理話光復咗再返香港先最撚仆街
唔咁大種我都冇乜野
真係佢地咁撚低賤先講得出

唉

唔關國際事 唔好乜都賴國際
係華人劣根性
儒道思想令我地自諗獨善其身
唔會想為自己權利而抗爭

根本就唔係愛香港 只係愛自己

大把呢啲人啦

口講一句我真係好撚鐘意香港 下一句就問bno點帶仔女過英國生活

藍C嚟

其實唔好批鬥人哋財務安排方法，如果交足稅或者合法避稅，就算人地留層樓係香港又點，可能層樓最後跌咗pk呢。抗爭成果總會有班人會free ride左，應該開心個policy幫到香港人，唔使去捉邊個係free rider

反而係要屌個啲想走精面攞著數既人，影響左其他認為想係個邊生活既手足

去到英國一於篤呢班人灰啦

黃絲都會啦

睇過強國人係微博酸，
黃絲港獨搵英國爸，人去地留、好行唔送；
藍屍都要移民英國，就係幫美帝掏空香港。

我身邊有啲人，近一年乜都無做過、無出過聲，淨係向FB post 吃喝玩樂文，但一見到英國準備接受BNO移民，就見到佢地like晒FB d 英國投資、買樓、移民page。有時諗真係留向香港同班無BNO 的後生共患難係咪仲好。

我都未攪清邊度係淨土，邊度係危險。

佢地呢一兩個月賣就仲有幾百萬
之後就唔敢包la

巴打我係樓豬
我都有但唔會走
就係因為你地，同埋香港
You are not alone

巴打我係樓豬
我都有護照但唔會走
就係因為你地既付出，同埋香港
You are not alone
你2個唔好咁傷心
賤人總會有
btw你發夢跌傷就睇跌打啦

一早講咗中立撚係最自私

我諗英國佬唔會理
直到最後果年
唔俾你入籍
話你品格有問題、逃稅之類

可悲既係，其實英國係想要呢一班人，好老實人哋嘅主要原因都係想吸引人才同埋資金，並唔係真係想救啲勇武。不過其實都唔可以怪人，正常國家都係咁㗎啦。

宜家係香港叫一句口號，舉起一支旗，只要暴政認為係顛覆，就可以國安法帶走，可以判終生監禁，仲要係連法官都係暴政指定，秘密審判，人大隨時宣稱死刑適用香港，係香港可以就地槍斃。
見到身邊嘅人無論嘜嘢背景，想離開香港，想移民，將資金帶走，都係人知常情，何必搞道德綁架，
何況香港弄得今時今日嘅強國化境地，防火長城鎖網將至，
都係曾月娥、689、民建聯、鬥委會、黑警、一堆扮愛國嘅藍屍造成。

一早講撚咗

當時啲人仲屌鳩返你走先係抗爭

根本有份打嘅都唔會走

真係多撚謝哂

訓醒推一推

跟本同蝗無分別
叫佢地直接揾收成波傾最啱

幾年後去到應該會變藍絲本質冇變

多謝你點名喎， 我香港仲有一層自住兩層收租呀， 記得準時交租喎

我英文肯定冇你咁好， 仲可以話係差添， 亦都冇大學學歷， 不過你吹呀

我唔揀英國，都可以投資移民加拿大， 不過你條戇鳩就喺香港慢慢受啦

一開post就話人炒樓炒股，diu你老母, 唔買樓你平租畀我呀, 唔買多兩間租畀人, 點樣對抗通脹呀, 唔通好似你條戇鳩瞓街呀

加拿大仲有得投資移民咩？唔係停咗喇咩？

唔緊要呀
反正你之前都驚到要del post
係喎你唔在意洗乜留言屌柒我啫

理撚得你幾多層樓，會員id已cap

你去啲移民agent度睇清楚先啦, 你有一層樓做資產證明, 再投資大概百五萬, 當然啦要喺啲山卡啦地方啦, 兩年之內就攞pr, 再坐多三年之後入 籍

之前蘋果日報都有講啦

你班連登仔真係乜7都唔識呀, 抵你哋 窮撚到連 樓都買唔起

戇鳩你咪cap撚飽佢囉, 反正我而家都過咗去台灣囉, 一年之後就攞到台灣passport , 你條戇鳩慢慢受啦, 記得準時交租呀

放心我會幫你推post㗎喇

冇乜所謂
反正呢啲野home office做
關我撚事
巴打你唔好咁激動啦
唔係好快要pass果2層樓俾你個仔ga啦

你呢個應該係Quebec嗰個
今年3月停咗 (btw Quebec都算山卡啦？ IT hub嚟喎）

我已經移民咗英國喇喎，邊似你喺台灣
得嗰一層樓有咩好值得曬？

好撚心你啦, 睇你個撚樣酸到仆街, 個個中產 有樓嘅 都有能力走, 你條戇鳩就喺度受, 個個都有細路呀, 唔帶佢哋走呀唔通留喺香港同你啲戇鳩抗爭咩

diu你, 你有槍有炮咩, 定係坐喺路中心等人拉呀

戇鳩你自己睇緊清楚先再回啦

幫你班戇鳩推下啦

原來傻嘅

嘩
唔起你底真係以為你藍屍
原來你都係黃喎
不過～原來都係表面黃入便藍
bno呢家野你覺得我冇就冇ga啦ok
樓都係，你覺得我冇咪冇囉
不過人性，我一定有過你啦，黃屍

你咪繼續吹囉, 睇下有冇人理你

呢個post都冇人理我理到20頁啦黃屍
你自己衝入嚟柒我都阻唔到你啦

會員大膠膠真係完美演譯返8964果班偽人
原來嚟到2020都仲係咁喎

嗱2019打福建佬就好波，義士好野！加油！

2020一走咗去台灣：「不了，你都On9，同你地啲廢青抗爭把撚，冇槍冇炮你地都衝正柒頭，有時間不如諗下點奶埋BNO個5+1仲好」

推上面個黃絲俾大家認識下

不嬲都話外國passport高質過bno撚，你估平咗權仲同你玩反送中咩。把口9up啫

我一家大細要移民仲同你班抗爭
你班死監躉慢慢踎啦
出到黎準時同我交租呀

連登過去24小時被沉底既熱門post,請幫推
歐盟對港開始採取實質行動

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

外國戰線一早有班外國手足做緊，bno平權都係靠攬炒巴同班外國手足

平咗權仲理乜鳩
我真係好撚中意香港

爸打 中到我想print出嚟貼係街

手足見到真係死都激返生

置頂

我會記低你會員id，cap曬你啲留言，起埋你底
然後將所有資料交俾英國外交部同軍情六情
佢哋自然會查你同中共嘅聯繫

開心多一兩年吧，可能仲短啲

求pin

推光復香港 時代革命

黃藍是政見，自保是神仙

用BNO入藉
係用左好多手足嘅汗 血 同埋性命換返黎嘅
我每次都會諗起被告緊/坐緊嘅手足
BNO只係一條後路
唔係一條比我地放棄抗爭嘅路

利申:
有認識嘅手足被告緊暴動 有PTSD抑鬱症
而佢家人係深藍屍 一早反左面

agger 今次 PR 公司帶曬風向

走=走資=走銀行存款, 走資產=攬炒金融

P牌仔講帶風向
睇下上面條大膠膠先啦

自己睇#13

黃藍是政見，自保是神仙

去到邊都係諗住炒炒賣賣，唔係諗住點樣貢獻英國 鬼唔望佢哋入藉審查失敗

我覺得咁睇，純炒賣對社會係冇貢獻，但投資/炒賣完之後將資本投放去實業創造職位就會抵消返個破壞乃至淨貢獻返個社會
純付出勞力咁中東人東歐人都做到
但係香港人就可以做到帶資金去創業，有啲人舊錢唔夠大去咁做就可以透過投資累積資本再去創業
呢樣比純粹付出勞力更貢獻到英國，始終個個都係用勞力付出會搶晒人啲飯碗
適當喺資本市場賺錢唔係問題，重點係你賺完舊錢之後要用呢舊錢貢獻返英國

哦

你話熱狗

「人們賤種蝗只會睇到自己想睇嘅野，唔會睇到呢啲「自己人」嘅醜惡。」

我相信他日光復香港後會經歷一次階級鬥爭
究竟會中產鬥死年輕人定年輕人推翻社會階級？

講得出口同心底裏做係兩回事
心底裏你咁做係正常
講得出口代表你不知恥
咁撚都唔明嘅人真係咪撚生

讀好啲書先啦

咁又唔係嘅，移民美國嘅宣言有一句就係放棄你對以前嘅君主嘅忠誠

負評既可唔可以講下我講既有咩錯？如果我諗法有問題，我都想有人糾正下我 你走過去搵工交稅，係的確係做咗貢獻，但另一方面都係搶咗本地人飯碗，一樣係對人造成損害
你喺嗰到開更多中小企反而會真正刺激到人經濟養到更多人
有人付出勞動力，有人付出資本同創意去創業(尤其實業)，咁先至係一個健康既資本主義社會發展模式
當然你話參軍呢啲既我一樣好尊敬，我自己諗住過去都有投考英軍既打算，但係我唔係好睇得過眼啲人講到買多層樓買多隻股票都係炒賣係仆街咁，唔好唔記得資本主義、金融市場係英國人自己發揚光大

垃圾人種
計我話之後清算要清算埋呢啲騎牆豬

太空人
因住你老婆過到去偷食同你離婚呀

稅要交咪交囉，都要做英國人啦，交稅俾英國盡自己公民責任真係咁難咩

英國佬雖然資本主義 但有工黨作為平衡

所以咪要交好多稅，所以香港人唔理打工投資創業都要交好多稅又要攞唔到福利，都係貢獻咗英國

你都戇鳩 愛自己仔女講出口有幾不知恥

你都痴痴地
外國線呀
係英國上tweeter快D架

我可以好老實咁話你知
立會選舉後
我會大力推動
用BNO去英國居留
取消香港居民身分

我地留係度抗爭
萬一成功
你地就回流坐享其成？
呢個世界邊有咁著數架

五年後俾英國政府發現逃稅、假結婚假離婚，取消visa就兩頭唔到岸

你估出街抗爭個班係兒登仔? 搵著數既鍵盤冷氣軍師就有

真監躉仔班老豆老母都唔知點教。依家入曬冊

睇下你開咩行業啦
如果你開間嘢好似中國人嘅頂死人哋嘅市場
又或者10個員工有9個都係自己友嘅
咁對於人哋國家嚟講同武肺冇分別

頂唔頂死人市場呢樣好睇你傾向搞邊方面既business，不過英美自己都講過歡迎有企業家創意既香港人去佢哋到創業
咁當然唔會係講個撚個都開士多餐廳啦
至於你話請自己友既，當然請多啲本地人好啲，但我當真係大部份請自己友啦，咁起碼係自己消化咗自己既勞動力，你完全唔搞business就要人哋嚟消化你既勞動力

我覺得5+1方案唔同正常移民途徑，佢背後係當lifeboat比BNO, 唔係比班人嫌三嫌四，得一想二，我覺得如果係行5+1走去英國，至少dependent visa/spouse visa都一定要全家5+1囉

講到尾，又話攬抄但又話走。
乜野叫攬抄派？定係改名海拆橋派

攬抄故名思異唔係一齊折墮咩

有一家大細要揾錢小朋友你問老豆老母拎錢梗係輕鬆

咁就唔好嗌攬抄啦
我就係一家大細要養，我一路都係問人點解仲要攬抄，冇人搭我

你自己去財經台問，你自己戇居啫

屌佢老母又炒樓，真係戇撚尻架喎
咁有人過到去，由零做起，做工人，辛苦讚錢嗰啲點算？

我問姐，連登仔不嬲覺得自己做乜都岩，點會聽我啲柒頭講耶穌，
我都覺戇居，上連登不斷睇連衛兵今日打到昨日的我，都仲睇。

做工人咪即係廢物香港人咁高質，咪影衰

你同我定啦
以香港人嘅一貫做法
一定會炒到英國人不滿
香港人咁多年靠炒樓賺錢，乜都唔做就幾百萬進帳
邊個會想辛苦做嘢？

攬炒只是口號，就貨阿彌陀佛一樣

香港人好高質，不過喺赤柱同荔枝角

舉個例
我只係見到有人好似上面條大膠膠咁義士出手就加油
佢移民咗就笑柒義士On9

呢啲撚頭唔貼佢堂我都真係枉為人

你幾好笑
留個尾晌香港?

我有bno移到民我本事

炒撚咩
包贏呀？

利申正數

有咩所謂呢啲人咪又係想攬炒
去到英國住一兩年玩爛哂個制度 俾人一炮過全部人趕番去香港
天堂跌番落地獄

香港人好可愛

幾時新post update版

呢個post都未爆
keep住mon住果度個post先
得閒就去果度貼下堂

五大訴求、政府抗疫不力、國安法濫捕、政府放風推遲立會選舉
乜柒都未成功
只係剛剛英國推出BNO移民政策
咁快就開始劃線批鬥
本身BNOVisa重點就唔係咩人可以移民
重點係攬炒香港經濟同落鳩中共面
藍絲走我仲大大力恥笑佢哋放棄香港放棄大灣區放棄做中國人
無謂喺啲小事度浪費時間予人口實啦
而家仲有好多更重要嘅野去做

你慢慢抗爭啦傻仔
我就過去歎世界

我諗你如果有能力過到去仲可以歎世界嘅話
你喺香港都一樣可以歎到世界

唔緊要
只要有同一個信念
就係手足

平時成日屌自己老豆老母廢中廢老冇人關愛係慘d

屌追post追到黎依度真係好撚嬲
起完底仲要發覺佢唔撚係藍係黃，85仲有罷工個啲

食人血食到咁理直氣壯，成班仆街

你呢d戶口得幾草野既人唔會明架啦

你都好笑喎
走難要番屋企架咩?
又唔驚國安法充公你資產呀?
留D野晌度比大陸充公?
咁偉大呀你?

香港人手上個張票係英國投個張票係民主國家先係最大既武器

5+1點會有票...等得嚟下屆政府已經又轉policy

已經性幻想做英軍

BNO可唔可以參加英軍？

由上年到今日都覺得前線好慘，同Condom無咩分別。200萬喎，九成人咪樓主Post個班人+Freerider，唔好再呃自己啦。香港人，搵位R著數走精面唔付出就最叻。

你走難定只係想拎英籍呀撚樣
留條後路比自己返大灣區呀?

你走得難
仲留幾m係香港把撚呀
又想走
又想搏香港冇事呀

笑死話自己黃係道德上把口講下啫
呢一面先係最真最純正嘅本性
跟本就同支那人冇分別
但又唔肯承認自已本性
到俾人串終於就露出真面目

佢啲仔女真陰公
有個咁撚賤格嘅老豆
呢個正情要貼堂

所以香港特別多政治變色龍
因為全部都係佢呢類人雙面人

其實200萬已經係極限，果班唔出名走出去抗爭搞到有案底，比呢班垃圾笑on9，又唔諗下點解你可以靠bno移民，5+1原意唔係同一般移民一樣

之前日日笑謝志峰既人而家回力鏢大大力

仲話入英軍當去玩

未有bno 5+1自己走唔到緊係黃啦，到走到唔即割咩

我諗住靠5+1移民英國都唔會好似佢咁大聲

你老闆我講下反話已經一堆話我0.5，邊個當手足condom心照

都唔只佢，好幾個仲要以為人酸佢地有樓有錢有股票，你有錢二千萬一個人頭買護照，呢d人自信真係唔知邊到黎

明眼人都知你係果個post講反話啦

仲話自己高質香港人，英國搶住人。叻就tier 2技術移

BNO可唔可以參加英軍？

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一堆負評

我都係果句，5+1 bno 唔同一般移民方法，諗住做太空人/瞞資產/炒樓食2家茶禮真心希望英國做下野

lm玩大咗大家你眼望我眼

btw, tier 2難度係難在搵sponsor，唔係個技術事,其實好睇彩數

工程呢啲輕鬆移，新西蘭要人

唔少人覺得留6年自己會接受到, 但我覺得最後肯堅持既人唔會多

呢班岀到去真係做臭香港人個名
好心收留你你仲喺到炒炒炒
唔肯融入仲唸住等班後生幫你搞掂再返嚟收成
呢啲人如果有啲權力咪陳健波2.0 3.0囉

人地本意係比個逃生路線等啲擁抱普世價值嘅香港人係最差嘅情況下可以有條生路走/比下一代走，本來應該當係last resort 嘅野都變左當係搵著數嘅捷徑

到時做臭個名咪改policy全部踢走囉

你估脫歐之後唔洗搵新immigrants黎做眾矢之的咩
咁都仲唔識趣，仲諗住炒炒賣賣害當地人

等睇香港人去到英國變成香港人眼中既支那人

支那人大陸有屋有地黎香港享福利就係仆街

香港人去英國做太空人 / 留樓收租，去到英國嘆世界叫留後路

又要講到係投資移民，係移民既就唔會等5+1先去啦

走難就走難啦，講到咁高尚做乜鳩，仲要諗縮數

我有bno都等睇英國本土人排華跟住最後憑hk bno visa 既都驅逐出境，呢啲先係真攬炒

果個大膠膠一話send佢啲野去英國
即刻驚到係咁屌柒我

成班社會既底層係度鬥黃

po個學歷同薪金睇睇

留名

講就講走難
有事咪又死番黎
睇下肺炎第二波邊到惹番黎

send去英國其實有鬼有咩，又要講又要笠

做得手足/夠黃個班都知中共有幾恐怖
唔通真係個個留哂係度等入集中營咩

而家最撚驚係話唔走個班（呢個post)既最後都係走撚左
個班細路仔俾呢班冷氣軍師呃左留係度
最後自己入集中營咋

５毛，pr公司，分化撚自己揀人個

拿 我冇得走既
我見到你地話咩會留係度
好撚驚又被你地班仆街出賣

無㗎嗱，人哋5+1當移民scheme。依家傾加入英軍，實會救你

走唔係問題
大空人、炒樓個班固然仆街
問題係要從一而終 走就走 留就留
而家話留乜柒乜柒
到最後又話走

之前97後冇得走個班屌人留低手足
之後BNO話俾去個班人就變左傾移民

所以我不嬲都係叫手足/黃絲有得走就好走
最後留係度個風險太撚大
衰啲講句最後萬一有集中營你冇走到
就係俾呢班人決定左你既一生
到時點後悔都冇用

Boris Johnson擬全面改革叛國法及間諜法對抗中俄 為英國325來最大規模行動

估唔到英國咁快做野
公務員睇路

認真我好憎個班大大聲話留個班
好撚多都係一時之氣講出黎
要留既話完全唔需要大大聲講出黎
先唔講要攞咩道德高地
現實啲講唔係有真槍實彈反抗底下（call緊白兵）
香港抗爭要再突破既空間微乎其微

你肯承受/承受到既風險未必同其他人一樣
到你最後承受唔到個陣要走
咁最初信你而留低個班人就係因為你衝口而出個番話
個未來就玩撚完

所以我個立場不嬲都係叫人走
屌柒個班太空人、炒價撚唔好忘本
希望最後好篤灰機制俾我一次過篤撚哂出黎
利申有mark底個仆街
有睇呢個post個班仆街醒醒定定

其實咩情況無最差?
立左國安法算唔算最差？
定係起埋集中營要走都走唔到先叫最差？

搵著數走精面嘅人幾時邊度都有
雖然我認同中國特別多
但係呢啲人性黎嘅
好難要求所有人都係聖人
唔好講只係揸BNO有黃有藍有紅
就算前線我都唔敢擔保全部手足都係完美
有時啲嘢唔使過份批判
我個人覺得佢地諗到嘅嘢英國政府都會諗到
以而家英國嘅環境要捱到攞到英籍都唔係咁易
呢一刻只係唔想見到同一理念嘅手足喺度互相批鬥

根本好多人唔了解英國果種政治手段
係香港最多派一萬幾千人鬼佬鬼婆
做統治左你華人百幾年

仲話炒樓
笑撚死我

幾時係最差，每個人睇法同定義唔同，覺得立左法就已經係最差嘅，咪走囉。覺得未算最差想留低嘅，都無所謂，總之每個人為自己嘅選擇負責就得，我個人睇法就係每個人按自己處境做嘅決定就係對佢自己最好既決定。

無人話要批判啲人唔夠完美，我相信呢度出聲鬧嘅主要都係睇唔過眼有部份人走精面得嚟仲想唔守當地既規則同濫用人地既程序/資源，呢啲行為/思想係抵鬧喎。始終要明白，呢道逃生門雖然話就話惠及同bno有關聯嘅人但始終大家明白最值得亦最應該走既係仲坐緊監嗰班小朋友，如果個制度比某部份人玩壞左隨時等如封住左佢地道門，無謂咁做啦

好多人係金魚記憶
97都係廿幾年啫 大把人經歷過啦
點解咁快忘記左英國點統治

真，可能有龜添

黃皮人係賤啲

的確係有啲感覺係有啲人BNO 5+1一出又成班叫人話走到就走，留低冇用送死，過多陣又講到去到都心繫香港就係freerider，走咗就冇資格話自己愛香港，用自己留低既決定搶晒道德高地咁
道德高地畀你都冇所謂，但係咁樣又會累撚死嗰啲本來想走又信咗呢套啲人
佢哋話走咗既人冇資格建立香港城，冇能力保留文化，留低就真係喺集中營到保留文化啦
最後咪所有愛香港既人死晒喺集中營，走咗既咪只係得啲freerider、牆頭草同藍絲囉，真正香港人只係喺歷史書出現，咁佢哋滿意未？

英國人已經暗示晒已經係last resort
佢自己都講明，想走既，2021年1月個visa申請一開好即刻走 (We encourage those who may wish to apply for the Hong Kong BN(O) Visa to apply and travel to the UK once it is fully operational from January 2021.)
當然班兩頭蛇唔抵幫，要走既話最起碼要做既嘢都要全面撤資，喺香港留層樓做乜撚嘢，對香港環境咁有信心就咪撚走啦

首先你要諗
依家風眼係香港
未來都係
如果佢起camp，重點仲要係佢係打仗情況下有錢攪呢啲野
美國會唔會唔出聲
仲有，基本上睇情況，美國唔會俾佢鎖國
我唔係話起camp冇可能
但綜合曬咁多野基本上可能性好低
連登好鐘意吹風話唔走就入camp
但可唔可以仔細睇清大圍，再分析下

你真係句句都好中
根本走難果班就係虛偽撚
我應該cap定以後用黎串柒佢地

做老豆個仔

駁唔撚到#524 呀？廢物

唔打算爭論係唔係最後會出現集中營，呢樣嘢每個人有個人既判斷 (不過留喺到既效用去到今日已經係好低呢樣嘢都冇乜好懷疑)
重點係將走既人講成freerider，只有留喺到既人先有資格講愛香港，呢個本身就係極之分化既行為
唔單止係和勇之間，就算係前線手足之間，一樣肯定有好多諗法係有分歧，但因為汲取咗14年既教訓，只要理念大體相同，就唔會互相批鬥，各有各做，先走到今日
相唔相信情況會去到有集中營咁嚴重，留喺到有冇用，去海外有冇用，都係屬於呢啲分歧
但而家講到走既人冇資格心繫香港同搞保留香港文化咁，咁係咪潛台詞就係：走既就唔好叫自己做手足(除咗真係有案在身同全力打國際線既之外)，留既先係？呢種講法係咪間接用道德壓力逼人做出放棄香港同留低二揀一？但留低個作用係乜嘢？係為咗前線打生打死自己唔忍心食人血饅頭既負罪感？萬一真係，真係，有更差既情況出現，有冇諗過咁樣用道德高地騎劫搞到部份人放棄咗最後逃生路線會累死人？就算情況冇激烈變差，我想問留低究竟有咩用？又憑咩話認為留低會更差既人決定走既人冇資格愛香港同保存香港文化？走咗既人只係剩返啲牆頭草同藍絲，咁樣會對成件事更有幫助？

依家個post屌既係果個財產安排post果堆垃圾
正常concern走，有冇仔女都好，佢地自己做好BC既本份就得，我絕對唔會屌佢地free rider

有咩問題 移民唔諗呢d諗咩 onl9

你置頂post嗰個人唔係咁睇喎

睇清楚我屌佢地咩先啦P牌仔

再見

係你自己咁撚多幻想 on9仔
同埋P你老母咩 有其他ac洗唔洗同你交代
係P就屌 真係on9仔有樣睇

cap曬圖都幻想
唔怪得大膠膠條柒頭都可以打倒昨天的我
你咁多acc咁叻叻我咪好驚？
咁不如用曬你啲acc屌柒我啦清

移英果班好多同舊移民一樣唔搞黃色經濟圈嫁

只係圍爐做BC

邊閪咁熱心搞香港城

如果佢起camp，重點仲要係佢係打仗情況下有錢攪呢啲野
美國會唔會唔出聲
仲有，基本上睇情況，美國唔會俾佢鎖國
我唔係話起camp冇可能
但綜合曬咁多野基本上可能性好低
連登好鐘意吹風話唔走就入camp
但可唔可以仔細睇清大圍，再分析下

其實你講camp換上國安法三隻字都match啦
事實上中共要做啲咩真係會predict到架咩
當初都冇人諗到佢真係敢立國安法啦
拿 立左啦 佢月頭到而家個立場一直都係強勢
一個月都未到 個法係一直加野上去
你所睇清既大圍 你講既可能性好低
而事實上就係中共不斷加壓
成個月有咩利好消息指香港會恢復以前咁？
中共要既野 所做既野就只有維穩
為左呢樣野佢可以不惜一切
定係你仲覺得中共唔敢做到咁盡？
佢開得一個camp咁成功 開多個有咩問題？
唔講以為中共未開過 camp 未摘過器官
係新疆人香港人ff以為自己好似猶太人咁

我真係諗唔明點解呢個時候諗野仲可以咁樂觀
新疆啲人當初都好有可能好似你咁樂觀
所以今日先搞到咁

唔好移英咁容易，成堆後生冇準備去，隨時人踩人，連中餐館都請夠，冇工做被迫回流，搞同鄉會/黃圈就話你圍爐，英國人唔鐘意呢啲蝗，做野原來都係蝗

巴抗
其實國安法我覺得係啲人放得太大
同埋如果佢地有心攪
佢唔會等，作會立即就起
因為佢唔會俾資金流走，更加唔會俾你走
仲有一點，如果佢係去盡佢既
佢攪啲咩大陸股上市托市
我所講既大圍
係包括佢內政，天災，外交，政治氛圍
我重申我唔係樂觀派，只係理性分析下
我唔覺得上面咁多因素佢仲要推呢啲不切實際既野
新疆攪得成係因為冇國際留意
仲要完全冇理用價值，只可以講佢地係慘
因為美國果陣覺得出聲都冇意思
但依家唔同，詳情你上星期四睇完pompom都知完全唔同以前

嗰條大膠膠屌佢都嘥氣，明明一路都係屌佢炒樓得一想二，依家話我哋屌佢連租樓都唔俾

你講野咁中肯邊夠你玩

咁係咪全部人留喺度一齊死會比較好？

有香港人嘅地方就係香港，如果留喺度係有幫助嘅話就話留喺度，如果唔係我希望你地全部都走，起碼唔係俾人滅族先

好多野無人估到
2014年時你估唔到佢地而家會DQ候選人
我地估唔到可以和勇合力迫到政府撒送中
半年前你都估唔到中共會夾硬立國安法
估唔到BNO可以過到英國入籍
所有嘢都加速變緊
當你知道有可能發生果時已經太遲喇

正如巴打所講
所有野都變得太快（多謝加速師）
咁點解唔係佢地冧，而係我地去諗佢地起camp困住我地
如果我地個mindset係咁，當初送中法已經不戰而敗
踎緊既，冇得走既都未放棄
G鋒，天崎佢地高危人物都未驚既時候
佢地都依然好撚鐘意香港既時候
我地係咪都唔好太悲觀

己所不慾，勿施於人
你唔想人地開到口要推你個仔女去死嘅，就唔應該咁樣講出口
你呢啲仆街真係咪撚生，危害社會

原先唔駁你只係覺得你太戇鳩，但好似你咁嘅戇鳩屌返人轉頭就令我覺得點都要屌返你

咪搞到20年後香港移民下一代唔識廣東話，再過多幾代連香港人身份都俾人溝淡晒，最後冇晒香港人囉。呢啲係必然會發生嘅事，根本唔使爭辯。連呢樣嘢都冇諗過嘅人就唔好講到自己幾愛香港喇。

問心喇，香港人有幾多個真係咁着重自己嘅文化同語言？香港人嘅凝聚力又有幾多？係嘅，有事發生嘅時候咪團結同共同抗爭囉，但唔好忘記幾多人移咗民就忘記晒自己嘅初衷？人一安定咗落嚟就唔會想改變，最後咪變成同而家班海外愛國港人一樣。

呢班人唔會保留到香港文化，唔會再係香港人
即使肉體上生存，佢地嘅香港人身份都會死得灰飛煙滅

岩
真係好驚

真正有料有錢有技術就一早唔洗等BNO 平權
得果半桶水要等國際救, 就唔好聲大大話自己有錢有資格
佢地只係同其他佢地口中無錢無樓既人一樣噤高噤大架渣
人地用人道為由救人, 因為知佢地未去到技術同投資移民果皮

集中營唔係另外起
一打仗全部人唔俾出境, 再學大陸肺炎時咁玩小區管理你住緊既地方就變集中營

你都戇鳩 講緊父母愛仔女有咩問題呀？講出口有咩問題呀 戇鳩仔自己冇老豆老母愛唔撚抵得人地有

唔係愛仔女有問題，係講得出要人地仔女犧牲，自己仔女享福先係問題呀，帶腦出街未呀

★北京學者：可釋法令經BNO途徑入籍英國的香港人喪失香港居留權；失去所有香港福利

好撚多太空人

小朋友唔會諗呢啲
淨係識話自己出去打生打死先換到BNO平權番黎

Push

清你都幾幽默，打機都當真實

所以成日都話, 香港人之所以高質, 純粹係因為有14億人戰佢哋底.

可惜我都唔知有啲乜嘢方法可以消滅呢一種劣根性.

本身香港人祖先都係大陸落來

直頭係同大陸新移民一樣

香港人基本上比中國人更狗
更青出於藍

所以我都覺得蛇雞餅係仁義之師
真小人

神驅有條新片講呢個話題狂屌想不勞而獲，太空人，後路撚，兩頭蛇嗰堆人好撚中

大家可以睇下呢個post幾撚精彩

羅冠聰都嚇到要斷絕家人關係
BNO班人特別班太空人諗住去英國搞海外抗爭？
海外嚇到瀨屎就有份

唔怕一萬
只怕萬一即

住半年已經有票

班港蝗同大陸蝗真係一鳩樣
移民無人會屌你，但d 食相咁肉酸
咪撚當自己係高大陸 一班啦

你試下去英國搞海外抗爭
嗌香港獨立
如果有藍絲篤你灰

咁呢世都唔好諗住返香港了
因為一入境即用國安法拉

斷絕家人關係係做樣俾全世界睇話共產黨會搞屋企人咋傻鳩，斷完共產黨就唔搞你屋企咩，驚你老母

我就唔信班bno 太空人偉大到放棄香港家人搞海外抗爭啦
傻鳩

叫佢睇返啲cap圖同啲link先再講

我講緊你話羅冠聰嚇到斷絕家人關係呢樣嘢，關驚撚事咩
我一向話BNO太空人on撚9，但係呢啲情況都仲諗住做太空人盞自食其果，根本口水都唔使浪費
但係我唔認同你哋成日話移民搞海外抗爭係on9，每個社會總有freerider同自私精/投機份子，香港出嚟抗爭既都係得200萬人，咁計返BNO入面有5/7人係港豬有乜咁奇，你將BNO撚入面既港豬言論等同全體打算走既人，同放大喺香港抗爭其間照貼飲飲食食話全香港人都係港豬有乜分別

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

追究肺炎責任，賠償死傷者損失，幫手用中性路線宣揚出去，要人

推動向全球向強國向巫漢市人民政府索償。

強國世衛（CHO）宣布強國造假，無主動通報疫情：

強國放假消息隱瞞疫情，全球所有國家可向強國提出索償！

分化post

精彩

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

唔明點解收租就係吸港人血
講真收租回報低，唔通叫佢話賤賣做低香港樓價，又唔現實

推 記得有bno去到督灰藍絲逃稅撚

真係肉酸,夠曬香港人精神
咩都要走精面

D人做太空人好多藉口㗎
要照顧老人家呀 驚6年喺英國都搵唔到工冇收入呀 寵物年紀大唔敢帶佢搭飛機呀
總之大把原因要食盡兩家茶禮啦

係移民完淪落到連啹架兵都不如的地位
班白手套只係識做agent去到英國會屌鬼佬高稅制玩共產

唉，有時係唔抵幫，玩爛晒啲規矩

有一百隻賤狗負評

ban左做太空人啦喎

Britons In Hong Kong TG group真係睇到哂移民百態，有啲人就諗住賣樓走佬，其實班人知唔知自己個根係邊度？有人係group講選擇唔走，就會俾依班人批鬥同人身攻擊。老老實實，真正愛香港嘅人係唔會咁樣走咗去，去定留係個人決定，班人冇必要去干涉同批鬥人嘅決定。
依家最需要幫係一班出面打生打死同拘留嘅年輕手足，我作為BNO持有人都唔會咁樣自私走咗去而放棄佢地。

標準答案：想入集中營？

啱呀 班友只會用依個答案去批鬥人
都係個句，自己可以走唔代表其他人可以走。
有啲人想走，但係經濟能力往往都係卻步嘅原因

On撚9
俾佢去到盞比死更慘

呢啲group好多花生食

好多人都聽咗世柒講係咁叫人走
老老實實林忌都叫撚咗佢咪係咁放負

有時唔好屌人屈毛
有啲仆街仲賤過五毛 就好似呢條友咁

美國制裁恐怖活動名單：

要逃難英國，或者要移民澳洲，必須確保自己同家人唔會同制裁名單內嘅軍閥／恐怖份子有任何瓜葛，否則將過唔到歐美嘅移民背景審查。

你唔係香港人點移民?

香港城同英國利益有咩關係

香港文化本來就係來自英屬香港，本來就係英國文化一部分

保留香港文化都係融入英國，因為英國係自由國家

唔識唔好亂UP，9UP死全家

on9仔而家邊個國家仲係單一文化?

youtube/fb/google/smartphone/pizza得朝鮮冇

一早就係地球村行普世價值，仲分咩文化同大陸自古以來維持不變有咩分別?

英國係自由國家，只有最優秀的文化先可以係英國發展到，否則被英國人同市場及法治消滅，唔似大陸小農文化仲可以依附生存

小香港係保留香港的文化，同英國文化冇衝突，難度起個男廁，全英國的女人都冇廁所用

優唔優秀唔係我地決定
之前有諗過下香港城既問題

今日買左份蘋果陶傑寫咗篇關於呢樣野既文可以去睇睇 我覺得寫得極中point

寫左咩?

到英國大城市會好似温歌華同多倫多咁
周街香港商舖+周圍繁體字+人口急增

因為太多香港人

咁本身香港人已經擁有中國文化 兩者缺一不可嘅條件已經滿足

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

老實講，只比三十歲以下人士移民就岩

移民黎講冇分別，但大陸人有9文化

香港有書法/正體字/粵語/香港菜/雕刻等........

屌新移民多數係拎福利/冇法治收規理念，同文化多數無關

保留正體字同日常用殘體有好大分別

唔好一直以偏蓋全，就算英國的大學都有教普通話/粵語/漢學

BNO post 出名勁多5毛

支那劣根性

我冇屌新移民唔入鄉隨俗

港蝗，去到英國光復la

傻仔9up

比心機做人啦井底

利申如果可以,其實有興趣參軍報效女王陛下

多幾個錢話人𡃁仔
不過睇死呢堆人過多幾年都唔會走到

佢都係叫人prepare for the worst啫
又唔可以話佢錯

根本冇揹暴動罪 國安法之類都唔應該批BNO VISA